哪有人喜歡孤獨 只是不喜歡失望

“喜歡孤獨？”
她手托著腮說
“喜歡一個人旅行， 喜歡一個人吃飯，喜歡上課時一個人孤零零地單坐？”
“哪裡會有人喜歡孤獨！不過是不亂交朋友罷了。那樣只能落得失望。 ”
我說 。